朋友大彎區投資商，發展商被告欠稅

我真係差D認唔住笑咗出泥